請各手足和平散去

今日如果唔係和理非咁散
以後民陣搞遊行都唔會批
我地又少左一張牌可以打
金鐘既手足.請離開啦
要贏就要散今日

推

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

推推

推比現場手足睇

今日一走唔係代表散水

返歸la～

成身濕哂
沖個熱水涼好過啦

推
612 721 811

狗屋警嫂要人
快d返屋企沖涼再約

撐呀

夜啦
一齊返屋企加入鍵盤戰線

講左咁耐，要走都走左

咁多人
都唔知係真鬼定假鬼
咪見人留就留

唔該叫現場人士和平散去！！！
你要玩就下次玩，今日講明和理非，你哋害撚死今日集會既市民！用下腦啦！咪再踩落TRAP啦！

請勿做豬隊友
再唔走你地就係ANN姐之流

好撚想打柒班人，要成村人擔心攪事

班人唔散唔敢訓住
怕佢地出事
一出事又真係訓唔到

只要佢地一散
香港人就贏盡掌聲

仲留緊既手足係咩諗法
比個機會我了解下你地

現場手足叫人走啦

係到叫乜都無用，祝佢地好運

一場手足
一個都不能少
勸世

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

手足
休息一下
等鍵戰做野

回家吧

巢哂

18區都要人
返自己區啦

推！

推比多D人睇

TG GROUP幫手叫勸人散

哇 屌 番到黎 打開直播睇 仲有咁多人

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

唔好比位黑警入

各位辛苦晒，快d 返屋企處理臭腳先

求下你地返屋企

Push

分分鍾有成千人
係手足定係鬼
點都好
係手足就走
只要人數一少..會跟住走架啦

可唔可以比我聞下

定係佢地返唔到狗屋

現場叫緊
返屋企 和理非
繼續叫人走.唔好停

屋企要人呀
一齊返屋企啦

返屋企
和理非

屋企要人。

今日連政府發言人都冇野入到我地
我地贏哂架啦
散啦

尋日做得到冇人比狗捉
今日一樣得架

屋企要人

屌呀咁多有負皮
負皮一定係狗

返屋企啦

推...
唔俾啲仆街黑社會有機會OT先得咖....夠鐘好散啦!

返屋企
做冷氣軍師

真心希望會落大雨。

夜啦
返去沖涼訓
再睇下大局係點

香港人
返屋企

屋企要人！屋企要人！屋企要人！

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

全世界 返屋企

返屋企聽商台薯片做主持的節目吧。乖啦。

唔走都係鬼

走

全世界
返屋企

11點再唔走
就真係鬼黎
唔可憐你地

返屋企未呀

完勝

不戀戰!!

要贏一齊贏

生人霸死地冇用(只限今日)

要守自己守，搏拉唔阻你！

唔上連登都睇下TG啦現場手足

全世界！返屋企！

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

請做散水撚

睇緊LIVE仲係咁多人

唔好搞到聽日焦點去哂報捉左幾多人

睇live有人叫咪大家走
但好多人好似不為所動
你地散得快唔緊要 但好驚一夜就出事

叫埋都唔走
有合理懷疑係鬼
唔駛同情

仲唔走
一係智障
一係狗

唔好理留低個D人啦, 自己睇路走先啦

散水撚
返屋企

返屋企 返屋企 返屋企

走啦走啦